試著不要說"屌你老母唔好影相!"， 試著說"拜託影還影唔好影大頭"

大家英文水平唔會差過毅進仔

試著不要說 no photo！

試著說" please don't zoom-in protesters' face, because they are facing unfair judgement"

下下屌老母，就算支持你都反感啦

好多鬼佬純粹想影相同朋友講發生緊乜嘢事，喺外國影示威者好平常因為人哋面對公平審判， 嘗試下同佢哋詳細解釋點解唔好影大頭

記錄真相係人哋嘅自由

pish

thx, need more pish

true

不過都要睇番人地串唔串

粗口真係要戒
唔係唔俾講 係諗吓對咩人講
屌狗大大力
自己友、百姓就禮待
咁先係正途

見到有人玩航拍應該點做

仲有唔好下下用鐳射或者電筒照鳩人

星期一有個阿伯落咗sogo屌鳩我哋， 佢全程冇喐手喐腳只係行過嚟理論，話我哋唔民主阻住地球轉

我認為應該同個阿伯鬥講

如果對方冇喐手淨係動口，咁我哋咪同佢鬥理論囉

禮貌

講左好多次變好裝真係唔驚人影, 如果藍絲影到班狗亂放TG然後放上FB, 一張圖屌打我地一百張文宣圖

其實唔係影大頭都冇問題
都要有人影底抗爭既狀況做文宣或者俾被捕義士做證據

因為有唔少人真係純粹食花生或者想將個情況影畀朋友睇

當然唔排除有啲仆街特登影我哋大頭然後交畀黑社會檢控我哋，所以我哋最可以做嘅就係遮住自己個樣

如果對方格硬要影，搵人喺附近開遮住

對方唔耐煩動武，咁就自由發揮

如果Confrim有人係戰場近距離拍片影大頭 就要圍鳩佢 打都冇乜所謂
個啲係天橋食花生拍既片, 手機影完crop出黎都係得芝麻咁細 , 但片中過程有可能上庭救義士一命
要分清楚邊啲時候應該影, 邊啲時候唔俾人影

be water
be humble

We are Polite

收到

" please don't zoom-in protesters' face, because they are facing unfair judgement, thank you"